高達&角色cosplay

仲以為真係扮到成隻元祖咁添

冇甜？

或者分開貼全link

白色

佢個動作似超級撒亞人多啲

屌你正啊喂

太空坦克.jpg

哈曼正